教大超撐黑警 CLS

教丸不意外

罷讀教大

都啱既
由最專業果班騙徒開班

係教大聽最多就係普通話

我諗8-9成都係大陸生